【講氣度】譚耀文見恩師梅姐被踩 大方安慰：不需動氣

Sorry借個位

條臭閪久唔久又想R下新聞
如果有地獄 實一早留咗位俾佢
對過咗身嘅人都咁唔尊重
做臭雞做到咁自豪真係第一次見

收皮啦伊能靜奶共閪

八婆幾時死